其實大家搞清楚咩叫黃色經濟圈未

黃色經濟圈 其實只不過係張我地既資源 集中係黃店/企業

等中資/黨企（首要）藍店（次要）冇辦法分到個市場 然後透過資源集中 去壯大呢個餅 拎返個市場佔有率 就係咁簡單

而要定明黃店 其實好簡單 你話你係黃 老闆背景係香港人 同中共冇利益關係 就夠

駛唔駛捐錢幫手足？其實唔係必需架喎 而家係經商 要幫手足本身已經有612 星火 仲有好多家長
至於請唔請返手足 請係人情 但唔係老奉 而家係做生意 每間鋪都有自己既經營理念

駛唔駛一定要連儂牆？唔駛

駛唔駛要ig瘋狂post野？唔駛

總之唔駛搞到太複雜 你話係就係 就算你藍扮黃 暫時都要由佢先 做大左個餅 到時偽黃都變金

但係而家你地唔係搞緊黃色經濟圈

係搞緊黃色標籤圈 ！

標籤左你做黃店 證明你係有良心既老闆 先去幫襯！

結果當有一負面消息 或對家抹黑 就會出現批鬥既情況 龍門就係咁 比人槍打出頭鳥

因為大家資源唔係集中化 而係單一化 咁係唔會壯大到黃色經濟圈 而只係會壯大到龍門冰室 甚或出名個幾間

但壯大到龍門或其他 本身就係首要

點解共產黨都識先讓一部人富起來？就係因為只要做大左個餅 底層都會一齊被拉起 情況就好似你拉curve咁

而我地一直講既攬炒 係針對性攬炒 係攬炒中資 黨企

唔係攬炒經濟 雖然而家因應個疫情經濟都攬炒左

但係 而家反而係做起黃圈 比黃圈反壟斷既機會！

經濟不景 只係代表個市場委縮

但有啲錢係點都要洗 大家呢個時候更應該集中僅有既資源 用係黃圈到

半年後 剩得低既黃店 自然係市場既贏家

到時候 經濟一上行 就係黃圈真正建立既時候

Push

有班傻仔成日話懲罰偽黃係on9,但越來越多偽黃先係黃圈嘅目標，到最後藍紅店就再無位置

再重新 黃店間唔係唔駛競爭 係要競爭架
但重點係做大個餅 做大個市場 咁先有得競爭

做大咗先有資格學人清算

黃店本身就係一種表態 就算佢暗底係藍都好 多一間店開聲表態係黃 點都係有利我地

冇錯 所以對家咁積極分化 就係驚做得起 所以槍打出頭鳥

降兵不殺，唔洗話狂幫襯，但起碼唔洗再針對

之前有個po講美心轉黃都會幫襯,講得幾好

冇錯 都未建立到已經係咁拆自己

佢夠膽話黃既話本身就乜事都冇

幫手推 要大家認清個方向

再講 點解人地掃黃店場 因為黃店太少囉 如果你黃店以萬計 點掃？掃得幾多？

屌龍門果幾條傻鳩除左人身攻擊之外就得冇証冇據嘅抺黑，篇篇野改個名就可以屌第二間鋪

當你反問番佢嘅時候，一係就扮睇唔到，一係就搵另一隻5毛出來話係咪黃店就唔屌得

最on9係Facebook係咁追擊龍門隻5毛又唔學好d廣東話，打字一時國語一時廣東話

老共都搞唔到咁多間啦

推

首先要做既
唔幫襯紅 /藍店

因為真係樹大招風 但重點唔係龍門 重點係要黃店個量多 黃店既量一多 對家點搞都只係搞到尾數

翠華 好多都執笠 反而大家真係要集中幫襯黃店 同鼓勵多啲做黃店 個門檻有幾低得幾低先

有冇諗過黃色業主圈？

俾業主鏈住係永遠無可能要做大個餅

所以黃企 當係龍門呢啲先 係應該拎筆錢買一間地鋪先

要將「黃先可以生存」植根喺所有做生意嘅人心入面

順我者昌，逆我者亡

第二步叫啲藍絲家人都唔好幫襯藍店 /紅店
爆呢啲店既衰野，e.g. 難食/食藍血曼頭/賣假口罩

第三步 自己日日幫襯黃店

第四步 推介好食/抵買既黃店畀藍絲家人 (e.g.屈人寺，百佳...)

其實對家得三個方法搞你

1.抹黑你 斷你收入

2.加你租 趕你走 等你做唔到

3.直接破壞你間鋪

解決方法：
1. 門檻低啲 自然標準降低 唔怕抹黑

2.儲夠錢買鋪 買啲地理位置唔太好既平鋪先
靠大家主動去幫襯

3.黃店既量一定要多 一多 對家搞極都係1% 冇咩影響

下一步要建立黃色企業 利用企業力量 帶動黃圈興起

同意

講真 係係元朗呢d地方夠膽整海報文宣呢d野 我都已經當係係黃 咩都唔洗講

從來要搞起一樣野就一定係解低門檻先
如果facebook一開始要收錢 邊有人玩？

認同既幫手推

連儂牆我覺得就算唔係必要都好重要，第一，我地缺乏安全既連儂牆，第二，有連儂牆係好明顯既黃店，有好大既宣傳效果，當然，無連儂牆都可以，但我會優先有連儂牆既，有連儂牆唔洗下下上網睇係咪黃店，而且實質對運動有幫助，對大家都好

PS：鬥黃真係好ON9，捐錢直頭ON9中既ON9，要捐錢請自己捐，點解要迫人捐，佢用D錢壯大黃圈唔好過，隔一重捐款只會引出爭執

有連儂牆絕對係好 呢個由老闆決定
只係唔駛當係一個做黃店既條件

有連儂文宣我app都唔會check,直接當黃，其實有連儂宣傳作用一定大d,不過唔好逼人一定要有就得

呢個真 下下check app其實幾唔方便 我覺得直頭你貼張香港加油我都當係

或者直接貼

同意呀

推呀

門檻低，但做得越多 懲罰越多

同意，黃絲都唔係個個捐錢啦。同捐錢都唔一定要用鋪頭名。另外黃店係我地將藍資金吸過黎既唯一地方！

btw，愈黃既鋪頭愈岩我心水姐。

識做生意根本應該貼黑警死全家再唔係三萬thx

非常認同

唔好可以再俾人分化到...
延伸閱讀

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

門檻一定底
總之小心五毛，唔好比佢地影響

大家入黎幫手推, 罷睇有線, UNLIKE晒佢所有PAGES

［突發］有線財經因報導敏感資訊炒人 大家入黎幫手屌柒有線高層

有線FACEBOOK PAGES LIST

其實只要公開表過態，冇做對對家有好處嘅事，唔係食人血饅頭
就算佢係為錢先扮黃其實都無所謂
反而咁先代表我哋個黃色圈成功咗

黃絲業主圈 係第二步

不過而家武漢肺炎地圖炮，有執笠就會有吉舖，要鏈都未係時候。

你講呢種方法會分薄晒d資源
我寧願集中資源落真係會出力既鋪頭， 其他鋪想enjoy 黃色消費者做咪出多一分力

個個為錢奶共，
而家就係要d紅藍店為利益奶黃

俾班撚樣搞到變咗黃色批鬥圈

我仲有食

你個大前題係資源本身唔夠
而家係將本來洗係藍店/非黃店既錢
放返落黃圈到 提升個資源先 即係做大個餅
做大個gdp先係最緊要

啱，講得好

人地捐錢自稱黃店有心幫人或者省下招牌其實冇問題。

但有d真係一早就黃，質問人地有冇捐錢，呢幾個月出面條街成千上萬飛TG，係條街做到生意仲要包賺錢咩，唔蝕已經好彩。

咁既環境仲要整個捐錢門檻就真係戇撚鳩。

pish

Pish

push

真

所以我完全無理佢地，睇都浪費生命，只要你話你係黃，我就盲撐

一間舖平既要幾錢到?
要買到呢D平舖首期起碼要幾多?
一個月要做到幾多錢生意賺到幾多錢都先儲得夠首期?

藍紅店無晒先再清偽黃

認同

推, 賤種分化雜種狗死全家

push 支持黃色經濟圈

有fb，已經有黃色業主谷，入面全部都係黃業主

絕對同意，到時做大經濟圈，那些淺黃、偽黃至再刪走佢，即使係龍門或其他黃店他日大到翠華、美心咁勁，如果變節或欺凌弱小，我哋一樣可以抵制到佢跪地求饒。

現在目標係做大黃色經濟圈，急救同路人。

支持

up

無錯
勝利球迷跟隊又咩問題
全條街都係黃 先有壓力 先無咁容易比港共擊破

同埋黃圈係證明咗靠七百人既市場就生存得到
唔係咩背靠祖國
反一而親共就親到你執笠
何樂而不為?

依啲POST好需要日日都出現喺熱門

又唔完全同意
全香港人都有藍屍廢老撐警架喎
荷蘭叻咪咁

正確 十劃都未有一撇 就打曬飛機咁杯葛依間個間所謂偽黃 對自己人要求高到無理 小咁張poster都當唔黃 點搞落去

d淺藍屍/偽黃其實都係利益撚黎姐
成日都覺得佢地邊賺下錢聽多d手足講野，睇多d新聞淺藍偽黃都變深黃

agree

So?佢話係黃既咪忍住先 愈做得多野懲罰自然愈多

好多on9以為而家玩捉錯處 捉到就叻叻架

如果真係覺得間嘢係偽黃，咪喺save hk開po鬧佢係黃店囉，好多嘢扮扮下都變真㗎啦

我寧願多一間偽黃 好過多一間藍/紅店

未來半年抗爭請集中三個方向

推推

#不要誤會黄色經濟不是要人發達 #黄色經濟真嚇死邱騰華 中國經濟下行，加上貿易衝突，香港經濟下行是必然事實。對於零售及飲食業來說，更是凜冬將至。首十個月整體零售業銷貨價值指數按年跌約9%，珠寶首飾、鐘錶及名貴禮物更跌成19%。飲食業首 3 季收益跌約3%，中式餐館更下跌6%。相信第四季及2020年的零售及飲食業越來越寒。至於一度受惠於大陸自由行的旅遊相關行業已經不只跌市停工，還出現倒閉失業潮。

本來好好地，面對外圍及大陸局勢不利因素，香港人 #齊上齊落，#共渡時艱，好似教育界自願縮班就無校要被殺校。大鑊就大鑊在有班黄絲搞 #黃色經濟圈，在跌市時，自制救生艇，更有商舖逆市上升，例如759阿信屋多賺2.54倍半年增3分店。人總要食飯買日用品，在商場去少一次美心，即是去了其他商舖。統計上，飲食業收益跌約3%，事實黃店可能只是跌1%，但藍店要嘔凸，隨時跌破警戒線，要等北水打救。當然，等北水時誰是親生仔，誰是契仔，又誰只是菠蘿雞，藍絲心裡很明白。

在經濟上，黃色經濟圈就左右了Titanic下沉時，誰可以上救生艇。在政治上，以前民主與麵包是對立的，要民主無麵包，愛國有飯食。以家要付費愛國更不利建立港人國民身份認同。

又要毛主席教你抗爭---「政治就是把自己的朋友搞得多多的，敵人的朋友搞得少少的」

大家仲記唔記得呢份覺悟
對家就係唔想我地成功將黃變成生意入場券

根本就應該搞死紅色資本先

題外話，有消費道德嘅平時買野都睇下label
原產地、材料、有冇剝削勞工都係考慮因素
某啲化妝品集團話自己唔會動物測試
但轉個頭迎合中國市場就遵守中國法律搵動物test
正仆街

認同 咁著重呢樣野既人自己可以揀 揀返啲自己覺得真黃 最黃既黃店

好橋

簡單來講就係佢願意做多D就讚，但佢做少D都唔應該鬧唔應該批鬥

想推

咁想不分伙偽黃做大個餅既話
不如當埋美心係黃店丫笨

依家連黃到金既店都要執粒, 你仲主張分D資源俾D中立店??

利申: 唔支持鬥黃 但黃一定要有明確定義, 中立撚唔當係黃
個人定義係:
1. 有貼文宣
2. 有用任何其中一個方式幫過手足或運動
3. 老闆本人有參與運動(如遊行)
以上其中做到是但一項都當黃店

其實最有趣係 咩叫黃 咩叫偽黃 咩叫金黃 我諗大家都唔識定義
黃就係黃 就係唔撚妥共產黨下既港共政權 完

口講就支持 內心條氣就唔順
覺得都係扮黃呃人
一睇唔順眼就瘋狂屌人人血饅頭

P牌推!!!!!!!!!1

推 唔好令黃店門檻愈黎愈高

美心如果話係佢係黃既why not?重點就係冇丫嘛

再講 你地個前題資源限制左咁多 我係主張提升個資源同時增加黃店數量 而家有幾多人駛錢係非黃既店度？冇人知架喎

絕對支持, 推!

唔認同唔洗捐錢呢樣嘢

當然亦唔係強逼性
是乎間店因為被懲罰後比以往賺多咗幾多
首要係經濟狀況許可
及比以前賺多咗令佢覺得可以捐
那怕五百一千
捐返去幫義士手足都好應該

你個門檻只係定義到黃店 但係唔會幫到個經濟

推唔到 希望大家都明

推 要推大個圈一定要咁
依加見到有時黃店比人屌得仲金過藍店

唔會屌偽黃/藍轉黃
不過會集中資源幫襯深黃先
同埋仲有好多人戒唔甩m記

呢個你當係企業責任 但唔應該係首要 真係做大左先再講

有啲手足可能唔甘心俾錢啲偽黃賺，
但現階段都係壯大個勢先，
到咁上下喇再慢慢調教班偽黃都未遲

有人為生意假扮黃好，真轉黃更好，都係有利黃圈發展，壯大黃圈就係為咗吸納呢啲中立撚。

輕輕一推

呢排好多人血論，鬥黃論

啱，就係要令黃圈壯大

好文

推，呢個先係正道

唔係黃色慈善圈呀,屌哂你地班批鬥撚!

真，唔係慈善圈
但食水太深都係898

幫襯邊間就消費者決定 但係黃店既比率要上升先

同意
諗法完全一致

支爆

完全同意，支持黃店呀

心理上可以唔理，但實際上要聲援表態，唔係就會畀佢地騎劫

人哋要嘅係黃色義工圈呀
講乜嘢經濟呀圈

同意，做大黃色經濟圈係首要考慮，以現階段黎講，多一個盟友好過多一個敵人

你太睇少元朗黃店啦，老闆同食客都好團結㗎

無睇哂 但最基本要登記選民 要連儂牆 其他既睇能力 唔強逼。

黃店既定義好簡單 你肯表態係黃就得 唔理你點表態 我地作為顧客自然會因應你表態方法同參與程度去判斷買唔買你野

有班on9好鍾意問點解間舖係黃 或者見到成間舖都係文宣先幫襯
其實真係唔使理間舖有冇文宣
貼到一舖都係文宣咪盞俾狗/食環/消防玩死

啲人要求多多，再咁落去殺警先至入到黃圈

支持樓主睇法，P牌正評唔到

我淨係想加多個要求，就係黃店咪撚淨係播榮光，播下香港indie band既歌啦屌

其他佢偽唔偽真係無乜所謂，最緊要野食正常，價錢合理

最好笑係咁要人地表態到貼晒所有嘢出嚟又點又點，你哋班和理非係咪個個都有出嚟遊行呀？係咪個個都罷工！個個識得講話自己有自己苦衷，點解對住黃店又咁苛刻？

笑左 日日聽榮光真係

講得岩，推

根本黃色經濟圈得一個條件
就係要比黃嘅老闆賺錢坐大
唔歸邊嘅就唔比錢佢賺
至於老闆係咪真黃 其實大眾唔需要知 亦都唔會知
因為你冇可能知佢嗰票最後投比邊個

批鬥 分化 全部都係對家攪

佢地只有黄店同偽黄先屌架

推

門檻愈推愈高
個圈只會愈嚟愈細

終於有人講出黎

淨係想成個文化可以傳承推廣

所以播下indie 音樂，甚至indie電影作品，放d散文，詩句，攝影集
除左文宣，都可以令香港文化可以傳承落去，食客唔係淨係食，而係袋完野，又將袋到既野再傳出去

香港想行民族主義，但唔加強文化質素真係玩唔到落去

推 呢個要上熱門

最開頭就係想做大個餅 現階段偽黃又好 只要唔係呃手足錢 有咩所謂 到個餅夠大 到時自然會再分 而家重點係令黃色經濟圈坐穩陣腳先 到穩陣既時候要點分都得啦

無錯啦
所謂嘅藍店都係因為利益問題，當發現加入黃營先係最有利咪一齊玩囉，最緊要係跟我哋規則玩嘛

同埋黃色經濟圈係要帶起本土，同時反集團或壟斷反地產霸權，所以鬥黃根本係ON9

Well said. Push

個個係到話邊間邊間偽黃 偽黃都好過藍同紅呀

有無link?

推，就算藍扮黃都好，扮扮下發現有市場，佢地就會變黃

無錯

隨心+量力而為
人哋唔係欠你

而家搞龍門
乜亂屌一餐
$60都話壓榨 又唔畀cut人
開善堂咩

直接接香港獨立啦

搞分化 要分深淺
拘泥於濕碎嘢
其實都唔係好黃

但呢班人
就係要揸把尺
去度人黃唔黃

好同意
就係要佢哋由親共變偽黃
奶共好、撐警好、真黃又好
全部對佢哋而言都只係生意問題

依家係要佢哋一係就投誠黃圈
一係就奶共睇下執唔執
當初目標就係要減少中共對商家既控制
越多偽黃就越成功
因為對中共黎講係無偽黃
只要唔係紅、藍都係敵人

花時間諗間鋪係偽黃、黃定發光黃
不如大力支持附近所有已知既黃店

借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

其實講過好多次

其實最需要被批鬥嘅係連登仔

喺兒登講呢啲徙氣

只支持黃店

對手依家係fb 連登真係好多分化post
必須擴大黃色經濟圈

幫襯得黃店都預左俾佢賺
你唔會去買歌支持一個歌手但叫佢去捐返d 錢出黎掛

大大力推post

支持，炒晒藍紅

又去返圍爐 自我感覺良好式抗爭
民智未達標 香港真係會贏？
有民族論述嘅post唔去睇
日日就睇龍門 睇條人西作故仔

查實信條人西嘅港豬
先要自行割席反省
條友唔認同私了、反而認同割席
自己都話唔係同路人

成個page
隻字不提23條、3.21、
veby案警甴、立會初選
日日就post龍門業務狀況

呢啲人講嘅嘢 你信佢
自己都有問題啦
仲話自己黃 手足前手足後

👍🏻

一開始已經講唔督灰唔分化
結果人地用幾個五毛acc打幾隻字就搞散晒成個黃圈
仲學人革命

推 好簡單概念但好多連登仔都唔明

而且個個失緊業啦
但得閒唔係睇有用post
係睇人黃店黃唔黃

所以之前啲休息撚
話日日休息做文宣
邊可能？
想個革命安息做真

有意思

Exact7ly!!!
初頭共識係你要生意我要擴大規模
偽黃同綠都可以接納
但俾班五毛撩兩撩成班人就去鬥黃
依家連龍門渣哥都屌埋一份

推有用po

最好笑係唔係全部pr打手嚟喎
有啲話自己識勇武、會買食黃店
似真心膠黃絲

好撚柒
人哋都話唔同你同路

人哋仲話要"割席" 㗎
醒啦 黃絲

一直都應該係咁

仲係fb見到啲人鬧偽黃
心諗 偽黃咪岩囉 你要拉攏佢地呀嘛 唔係點壯大黃色經濟圈呀
係要壯大呀 唔係圍爐呀

🌊The Flow陪你考DSE2020：ReVision DSE溫習室📚開始喇！費用全免！

誠邀各位DSE fighters 💪🏽有需要的話就過嚟備戰。呢度夠安靜🤫，🔌尿袋/ 電話差電位📲，消毒用品隨時自助清潔，有支裝水供應💦，樓下一樓有餐廳🍽，仲好近觀塘地鐵站。如果大家係屋企溫書好辛苦，相信呢度幫到你。🤜🏼🤛🏼

📅開放日期：
💕2020年3月20-21日（星期五至六）（試行運作）

記住！3月22日（日）係唔開！記住！3月22日（日）係唔開！記住！3月22日係唔開！（日）

💕2020年3月23日（星期一）至2020年5月2日（星期六）
公眾假期除外

🕦開放時間：
⌚星期一至六：
上午10：00至晚上8：00（下午1:30-2:30午膳）
⌚星期日：下午2：00至晚上8：00
**請準時入場，遲到30mins或提早離開者，將由後備籌號補上
**最遲入場時間為晚上6：00

💒開放地點：
觀潮浸信會五樓小禮堂 觀塘翠屏道11號（港鐵站D1出口）

📋登記方法及限額：
🍄ReVision Room 試行運作期間，每日上限26人。登記後，將會收到籌號或後備籌號，先後次序以google 表格結果而定。

🍄如滿額可考慮到一樓嗎哪餐廳溫習，如有空位，會通知後備籌考生當天可以使用ReVision Room。

✒Google 表格於3月19日晚上11:15以下地方發佈，請立即Follow/ 加入：
💡The Flow IG ：

💡東九龍DSEfighters戰地支援站：

推，我都講過下但喺連登咁講硬係比人鬧

成日屌人鬥黃，但係龍門都有帶頭鬥黃
屌人帶風向屌龍門，但係渣哥陸陸雞出post串鳩龍門
俾人屌兩句就走去對家都唔係自己人la

重申

呢個真

當藍營變曬偽黃，政府郁得邊個

推
聯合次要敵人 優先打擊首要敵人啊！！

pushhhh

如果捐過1次1萬蚊，大家會期望佢捐更多1萬蚊。所以一次都無捐過，就無比較

如果貼過2張文宣，大家會期望佢痴到成鋪都係。所以唔貼，就無比較

如果請過一個手足，大家會期望佢請夠30個。所以唔請，就無比較

如果佢寬容過手足員工一次因為抗爭而矌工，大家會期望佢永遠都寬容。所以永遠唔批准，就無比較

當你做得愈多時，人們就期望你做得更多，結果期望落差就好似黑洞一樣，愈滾愈大，最後食埋最初件事個核心。

所以，畀我開餐廳的話，我會選擇 :
1. 唔捐款 2. 唔請手足 3. 唔痴文宣

無比較就無期望，更無失望

Pushhhhhh

其實「黃懲罰」「紅抵制」「藍擺買」就係要選擇比黃絲有生意，有生意就實會有時賺錢有時蝕錢。

而家唔選擇黃店賺錢，咁即係遲早被迫選擇藍店紅店比佢賺錢。

簡單講 唔幫襯藍店已經夠
先滅藍色圈 再做下一步
搞咁撚多門檻大眾點跟

要小心黃衛兵（雖然果啲應該多數係滲透分化撚來）

講得無錯
都唔夠大就批鬥

其他野都ok，除左呢一句
就算你藍扮黃

不能同意
幫藍扮黃=送錢俾黑警，違反黃色經濟圈原意

其他其實都ok

其實好多分化撚開po搞事
冷處理+不推is ok

我覺得唔駛分深淺黃

但偽黃真係唔ok
因為偽黃根本就係藍

推！

推 講得岩

偽黃=藍

偽黃係唔會投誠黃圈的
扮得嘅人，本身都無乜良心
又點會投誠

我都唔贊成分深淺黃
但我嘅底線係唔幫襯紅藍黑，然後係偽黃，因為 偽黃=藍

講得好

其實成日係到講人血饅頭 偽黃 咁又點姐 咪唔好幫襯囉 話人地邪教 教徒 如果係咁 你出幾多po都改變唔到佢架啦 與其搞懷疑嘅subject 不如搞死左明確嘅敵人先啦 我唔覺得捉鬼容易過殺敵囉

終於有人講到重點
對家笑9我地內鬥
睇見班扮激既真係好想笑 自己實地試下就知係點
加油呀大家

推推推！

咁就要切割埋陸陸雞煲 渣哥 光榮冰室 佢地都係分化龍門

true!
近排咁多抹黑po都知咩事

兄弟借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

繼續打飛機啦
黃色做得多左生意都唔損害到中資同藍色

樓主仲話要買間鋪去搞黃店
咪撚傻啦 你估香港人真係咁團結咩
個個都係自撚獅黎 畀你拎到少少著數都話你人血曼頭呀 星火就係例子

不認同
偽黃執左佢就得

最後會被淘汰 所以唔駛擔心 但如果個黃圈唔夠大 邊有能力淘汰人？

唔會幫襯
唔會裝修
觀望下先

721 831 101 1111 1112 1117 1118

其實有多個建議，登記飲食界公組別，最好表態支持泛民派後選人，反正功能組別唔太大機會有素人，唔怕比人話分化

你話你係黃，但你有資格申請飲食界功能組別選委都唔去做，叫唔叫黃

仲有 黃店唔係淨係得食店
講完

原來做大左個市場就可以光復香港

到時黃色經濟圈形成 就可以實現五大訴求喇

啱

間間都係黃就唔駛再懲罰黃店

上次約個同倉手足去食飯剪頭髮 三次埋單問腦細都話未蝕本 香港人應承我 令真黃店賺錢好冇

大把後生食Pizza Hut, 飲Starbucks

黃店要趁鋪租平之後開分店
呢樣好重要
而家捱貴租捱唔掂，就摺左佢留力先

推呢個，非常認同

真心，係呢d人心惶惶，個個返工無咩做嘅時候唔好上咁多連登俾人帶風向，一係你就夠堅定咁將班五毛打到落花流水，一係你就乖乖地落街幫襯黃店洗下你僅有嘅少少錢

你諗下紅色經濟圈只要你唔認同佢地嘅價值觀就唔侵你玩，企業/藝人唔表態支持中國=違反佢地價值觀
好似有啲企業/藝人本身可能都冇特別想奶共，但係為左一個龐大市場都逼住要奶，就係因為個市場太大，利益面前大部分人會選擇利益，所以先可以做到呢個效果，所以唔理黑貓定白貓，捉到老鼠就係好貓，唔理真黃定偽黃，首先要壯大左自己市場先之後先可以有牙力同人咬

實現到黃圈仲剩係講五大訴求？你有冇咁短視同狹窄呀

推推推

終於有人講
暗黃經濟圈，吸撚埋d藍屍曱甴錢先係王道
淨係要同路人做義工鬥黃，作用有限

所以大家真係唔好再批鬥黃店 批鬥同捉鬼一樣 你捉到偽黃就好囉 捉錯個代價幾大? 令幾多想轉黃嘅卻步 捉錯嘅黃店甚至會變成兩邊不是人 最後因為你一個post 一句說話令到手足血本無歸 情況就同之前有左膠捉手足裝修一樣 最後個樣黃咗 仲要比狗捉埋

唔該大家真係以大局為重 諗清諗楚先再決定點做

推，做大個餅

Push 唔好搞到個圈變左少數

，

記住 做大個餅

幫推

幫推先

成班人仲係度屌嚟屌去，出面好多黃店就死，唔襯疫情整死藍店紅店，經濟好番仲難搞

鬼打鬼重蹈傘運覆轍好咩

喱騷個 YELLOPENRICE 都取消咗個抗爭常識問答比賽
似乎都係為咗防止出現 “鬥黃” 嘅意識

絕對同意
都唔知出面啲人真係蠢定五毛分化
我而家早午晚三餐必定係黃店
除非極度唔就腳就會幫襯綠店
幫樓主推一吓！

721 831 101 1111

仲有好多人腰中只係識得食

但仲有平時買送，日用品等嘅零售都係黃圈之一

一定要發掘黃色零售個餅先會越做越大。

連登仔你自己唔買日用品，唔買放，

都可以叫你老媽子屋企人幫襯。

你自己要買野飲買零食，買你自己必需品都盡量搵黃小店先係。

Push 的確係

Exactly, 而且就算本來唔係黃，但轉咗過嚟佢都好難轉走，因為走咗就會冇生意得返藍絲，所以只會越來越黃

岩
做大個餅先

推 有道理

岩

成日批鬥邊間冇做乜冇做物on99

態度正確

沽人民幣

沽中資股

轉mpf做北美

轉用美資銀行

罷買中資及奶共公司既貨品同服務

抵制奶共及中國偽人

岩
為錢奶共既舖頭藝人係藍紅
為錢做偽黃都係黃
我地就係要佢地為錢表態

再推

Tui

香港獨立

你地係咪以為呢個世界啲野會跟劇本走？

好多野都見步行步 半年前你會見到個世界變成咁？

冇人知 做左我地認為做到既野先

下一步個世界點 就由個世界去決定

阿叔我諗嘢好簡單

話之你深黃淺黃檸檬黃

總之我嘅錢，唔俾藍店賺

Push Push Push

CLS

做野之前諗下有咩用先啦

諗下自己爭取緊啲乜嘢

咁你有咩高見？願聞其詳

成日講’攬炒‘ 諗下點解 咩叫攬炒
咩攬炒對家唔叫攬炒阿

講左好耐全民豬咀到今日都大把人做唔到
咩和勇不分 不割席阿？
大條道理帶豬咀出街都做唔到 勇武根本係condom

黃色經濟圈又係咩撚野？ 黃店做唔住咪汁撚左佢
唔順氣咪企埋出黎做尻個政府
唔係諗住一條街都黃店光復到香港阿？
仲日撚日係到講邊間食入血饅頭 偽黃做乜尻？

明既就明 唔明算撚數

值得推

偽黃問題都不大 因為真係要扮黃唔難架
連儂牆又好 捐錢都好 有幾難？
難就難在長期都要咁
時間一長就會露緊腳 到時先清算
依家要吸引人為主先 做大個餅先再能力踢走偽黃

well said
very well said

固然係有分化撚（應該係多數添），但仲有一啲係真心on 9，覺得自己唔知可以點參與呢種抗爭，就做保長咁去監察黃色純潔度⋯⋯🤪🤪

最好幫襯黃
咁有藍扮黃(當然我唔知)去奶我腳底我又好enjoy喎。

你岩

唔好再重復犯14年嘅錯喇好無

聯署facebook專頁：

聯署Link：

1.咁你不如講下咩叫攬炒

2.全民豬咀？你不如話全民勇武好過啦

3.你知唔知黃色經濟圈目的係咩架

咩一條街黃店 你對民主式經濟好似冇乜概念

你都唔明咩叫攬炒 兩家都收皮為攬炒阿

淨係帶豬咀都唔敢 點全民勇武阿？
算啦 鐘意搞黃圈搞飽佢

用念力救港

果然上連登勿認真 去打機算

岩啦 你都係返去打機啦

支持
應該係趁而家做大個黃圈
等黃店唔洗執/甚至係發到大D

佢夠薑講轉黃我一定去東海堂買幾個蛋糕派
唔理暗示明示

正解

認同你睇法

但我自己只係會幫襯有良心既老細，果d偽黃同賺到盡果d(王維基）一定唔會幫襯。

做生意賺錢固然係緊要，但係因為場革命令到佢生意起飛，資源集中係佢一個人身上，呢d唔係佢本事，係好運

唔好講實質效果, 可以製造到奶共撐警 = 過街老鼠呢個社會共識就已經賺咗

同中共係國際社會做緊嘅嘢一樣, 其人之道還其人之身

黃色經濟圈就係想黃色商人賺到錢
請返手足或者盡量用黃色供應商
咁啲錢就可以係黃圈越滾越大舊
但偽黃既無良心
你點確保佢會揀返黃色供應商？
到時啲錢又流返出去有咩意思？
我都想黃色經濟圈越做越大 不分化
但有得揀我唔會幫襯偽黃先

深黃淺黃偽黃自己fact check 唔好人講你又信

少啲批評多啲幫襯啦
屌你老母分發L

因為開頭建立比較困難 只能夠放棄執著係偽黃定真黃呢步 到建立到 個圈夠大 到時先再要求大家做多一步 去成為其中一個競爭既條件

宜家呢個時勢
好多一早表態 應該都真黃啦 都告急生意下滑
成日話做大個圈 問題就係宜家咁樣都成日好多黃小店無咩人幫襯
我認同樓上絲打所講
我幫襯黃店係想佢地做得住之後幫返手足
所以有得揀我都會揀一早表態有幫手足既店先

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

咁呢個當然係個人選擇問題 幫襯邊間係冇咩問題

做大係講緊個大局應該點走

香港加油。真黃又好，偽黃又好，扮黃又好

推 咪再批鬥同路人

不割蓆 不分化 不篤灰
希望大家都可以唔好理啲抹黑post 見一個拉一個
五毛打手太多
真黃又好偽黃又好我都唔會批評
學你話齋個圈越大越好
但最後一定要用自己個腦判斷下應該幫襯邊個
啲錢入邊個袋先心安理得

諗起手足我就唔想銀包任何一蚊流入對家手中

如果配票用呢個方法有冇可能，it人請入

間間公司都各出奇謀NOPAY炒人，手足一定比人秋後

咁好機會都唔搞大個圈
黎緊就唔洗再搞

連儂牆一定要 ，唔係我行過撚知你係黃

Push&收藏

樓主講左我心聲

10連

Good post

推啦屌 講得無錯

今日新招：「禁止多於四人聚會」。藍店不嬲無生意，仲要黃店都無得撈

超級認同！！！ 總之你夠膽話自己黃就夠！！我地要既係愈尼愈多黃 證明比對家睇 你地唔轉呔就等食屎！！！

好多人都係睇錢架咋

更何況我都唔介意有幾間壯大先 下下都小店既 唔會有say架！！！ 就係龍門 光榮 呢啲行前左 先話到比更多唔敢岀聲既舖頭走岀尼

所以再diu同路人既 全部都係對家！！！

你會唔會太過理想化
利益使人腐化
大把店借政治水搵食
唔監管只會越嚟越多騙案

推呀, 唔好再批鬥

有主動表態唔怕被打壓已經好黃, 已經有心理準備俾老黑搞

你係咪搞錯左啲野

真係唔好再鬥黃
呢個時勢 能撐既就撐
能生存下去先最重要

唔想黃店少下一間少下又一間

我對啲黃色經濟圈Facebook group已經好反感，當有人想幫啲低調嘅黃店，話冇貼乜貼乜。
其實冇人覺得而加黃店貼文宣虛偽化咗好多咩？要好誇張先比人話黃，好痴線。

唔想再見到黃店APP同Page，係咁造神。
低調小店食量屎。

完全同意
第一 偽黃有機變真黃 因為遇到既客人有機會感染到佢 潛移默化就係我哋可以做嘅嘢

第二 就比多個平台宣傳黃野都好

岩呀 要俾人睇到黃色經濟圈係左右到大局
我唔介意你係真黃定偽黃
我就係要藍既因為利益唔敢出聲
令到全香港睇落都係黃色
完全係共產黨做緊既野
你估佢又信人地真心愛黨咩？
做樣嫁咋嘛 睇下梁烈唯果啲
柒到咁都唔驚影響形象
所以要求真係唔使高

p

認同 就好似實有奶共藝人扮藍 啲中國人咪又係受落

拎個共識

黃店愈多其實係保護返黃店
就好似和理非保護勇武咁 愈多人愈安全

支那旗色

求其google咋 大家搵張靚啲

所謂鬥黃
就係搵啲不必要嘅"道德標準"
強加喺自己人身上

例如: 黃店要捐錢
但其實唔捐 唔影響反共嘅決心
捐錢係隨心 唔係表態方式
黃店有營利擴張
其實咪即係黃色經濟圈成功
賺到錢強制要捐款 聖人mode

又例如:
要求食黃店要揀無人排嘅店
支持抗爭嘅 全部都係黃店
食邊間有撚所謂？
係要吹毛求疵 搵間就嚟執
但又唔係告急
(因為告急就會有人排)嘅店
又係食個飯都要聖人mode

呢個要推

其實下一步要搞集資

發現有時手足們太過盲撐黃店
諗都唔諗就會起曬弶話人抹黑
甚至今日係fb見到有幾個黃客係黃店買完d嘢發覺有問題，就留言問老細(有圖），但係咁被人del cm，連個post都被人del埋，最後都無處理過問題。但仲大把人盲撐

我認同 門檻要低 ，但重要係能夠接受意見，慢慢改善好，對黃色經濟圈嘅長期發展有利

所以做大個餅就可以光明正大競爭

第一個目標：黃店上市

第二個目標入恒指

黃店要對港股有影響力

呢個好重要 大家買返隻股票

唔播cctvb我都當佢係黃

當市面啲鋪執得7788 下一步共產黨一定會瘋狂插旗

正式發起《我係黃店》運動

推
總之願意同紅色藍色撇清關係就係黃
邊個黃啲我唔理
總之唔係藍唔係紅就係屬於黃營 就係咁簡單

其實我哋個個都係水魔法師！

無錯！只撐黃！黃店黃的總之乜都要黃！

扮黃食人血饅頭都得

總之係黃既直接盲撐
係盲撐
THX